廚房仔月尾捱麵包唔敢拍拖 兼職侍應兩年冇買新衫

【每日壹爆｜低收入青年的生活】廚房仔月尾捱麵包唔敢拍拖 兼職侍應兩年冇買新衫 | 2019-03-04 | 壹週刊 | 蘋果日報

搵一萬
自己住
比3000屋企

連登仔黎

連登仔個個5皮

估唔到有人咁低賤
利申 50K

得一萬唔做啦

我搵3萬都唔敢拍拖

廚房學徒得一萬

廚房包伙食，洗撚食麵包

放假果4日呀

賢仔做鴨都叫有市場，LEON算啦

兩年無買新衫有咩問題

痴撚線
乜有人無50k架